頭頂... 66歲丈夫擸刀跟蹤入便利店 35歲妻被割面毀容

消息稱，疑犯與傷者為夫婦關係，據悉女方於去年9月申請離婚，今日疑犯跟蹤妻子到上址，雙方一度發生爭執。
【17:10】警方於景峰徑一個草叢撿獲相信是案中的利刀

屯門新墟井財街11A號OK便利店，下午2時半發生傷人血案。一名66歲姓黃男子在便利店內，以利刀襲擊一名35歲姓廖女子的臉部，逞兇後立即逃走，便利店女職員見狀報警求助。衝鋒隊警員接報趕至現場展開追截，約100米外看見疑犯將一把利刀棄於草叢，警員追至安定邨輕鐵站外終將疑犯制服拘捕。廖女面及頸受傷，由救護車送往醫院治理。

消息稱，疑犯與傷者為夫婦關係，據悉女方於去年9月申請離婚，今日疑犯跟蹤妻子到上址，雙方一度發生爭執。

已估到劇情

支那女人

點樣由景峰追到去安定呀
好遠下喎

廢老唔對
佢有俾你屌

66 同 35

支拿雞拎完身份證

唔通真係貪你識廢老推車咩！

米雪嚟嘅

咁撚老學人結婚

呢d 死仆街唔死都無撚用

你咁肯定有
分分鐘個廢老波皮都冇得掂，但屎忽窿都俾契家佬屌埋

又屯門，尋日先殺完子，今日又有

大把呢啲人渣
揾人幫手上樓，再票投民建聯

一撚定又係支那臭閪啦 點撚解唔斬死咗佢等佢唔撚駛用香港資源?